有無人選舉美金現金而唔開離岸

得嗰幾萬港幣美金現金係咪已經足夠？

我全部現金 因為我鍾意現銀
離岸戶口係for投資